[即時戰鬥金書武俠遊戲]金庸無雙2完結篇MOD 菊花傳奇~恩怨情仇~發布!

菊花&補天版補丁1.60(公測版)

mega載點：()
密碼：!rl7St0hzN7KLfeVRzDd_Im5r_y9LUBetKs066Hb8qto
百度載點：()
密碼：gt6b
這是完整的,下了這個就不須下載以前的版本了。
使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！
菊花版兩周年暑假企劃第一炮!
趁住而家射鵰咁紅,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學無忌九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白
陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既
劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

遊戲截圖:

菊花傳奇之恩怨情仇 (菊花版補丁1.60)增加內容大綱:
這個補丁主要注重補完隊友+紅顏劇情(另外也會增加正篇一點小細節和劇情,例如主角由開始到太虛幻境的時間定為五~六年),也會增加一些小任務,新武器,新寵物,還有新武功。
在這補丁裹,你的野伴不再是空氣人,他們在與他們相關的事件裹會出來有所表示,也有可能給玩家提示;甚至推動劇情發生。例如在怡紅院裹,菲菲會叫你救她的朋友小寶;蓉兒會出來幫主角和瑛姑論數;又或是,郭大小姐想給藥,想幫令狐大哥治病等等......多不勝數。希望大家到時玩的時候多多嘗試,找出新的劇情,新的樂趣。這就是我做這個補丁最大的初衷和願望了。
此版本由於還在測試階段,可能存在大量bug。如妨礙到閣下的遊戲體驗,敬請見諒。
-----------------------------------------------------------------
金庸無雙2完結篇主程式載點：()
-----------------------------------------------------------------
菊花&補天版補丁1.60(公測版)
mega載點：()
密碼：!rl7St0hzN7KLfeVRzDd_Im5r_y9LUBetKs066Hb8qto
百度載點：()
密碼：gt6b
這是完整的,下了這個就不須下載以前的版本了。
使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！

菊花傳奇之恩怨情仇 (菊花版補丁1.60)增加內容:

伙伴劇情:
1.海量伙伴/紅顏間的對話互動劇情追加!(已延伸至完結篇!)
2.蓉兒紅心劇情(在松鶴樓)
3.雙兒紅心劇情(在莊園)
4.紅顏們會出席主角的婚禮
5.鍾靈悲劇結局出現的機率提升(記得多點S/L….)
6.小龍女回歸劇情提早至霸者篇!(霸者篇完成絕情谷神鵰俠侶任務觸發)
7. 全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
強化耶律燕紅顏技能,得到額外酒量加成!
8.追加東方白專屬劇情!(正派上光明頂前到恆山觸發)
9.霸者篇笑傲江湖救東方白條件改為需要主角沒結過婚
(小龍女、黃蓉劇情強制結婚則例外)
10.莊園夫妻對話系統實裝(目前開放鍾靈、小龍女、岳靈珊)
11.增加新紅顏阿珂以及其相關劇情(在吳三桂事件後加入)
(感謝網友sun大大提供紅顏阿青素材!)
門派劇情:
1. 強化小龍女, 學會左右互博後追加分心二用心法, 可以單人使用玉女素心劍!
(若沒有觸發小龍女離開劇情,後期小龍女可以學會達摩劍法!)
2.古墓派追加新武器白金絲手套!
3.古墓派追加新武功療傷篇。
4.古墓派強化黯然消魂掌,並追加連招!
5.峨嵋,明教,全真自嵩山事件後的後續發展
6.全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
7.全真派郝大通好感任務
8.全真派先天功先天真氣追加至第六重!(第六重一分鐘真男人!一刀修羅!)
9.新增明教主角身份曝光後江湖眾人的反應
10.明教主角即使提前挖了西施墓,過了王詡任務後依然能回西施墓找到洗髓經!
11.明教對衡山事件的看法
12.明教主角終於成為教主了!(有特定觸發條件)
13.峨嵋山王珍珍任務(峨嵋派主角完成任務有額外獎勵哦)
14.峨嵋派蝠王報恩事件
15.峨嵋派魔刀散人劇情追加!峨嵋山下滅紅麈,萬安寺上斷恩仇!
16.新增白駝超武(白駝主角製藥十級學習藥王神篇後自動觸發)
17.鐘靈厄難毒體任務追加白駝主角鐘靈雙修獎勵!
18.實裝塵月霸者強化版白駝超武---西毒棍法,大幅強化白駝主角實力!
(和東方姑娘上完嵩山後可到少室山道觸發，須帝王命)
19.新增白駝主角在各事件中的感受(OS)
20.白駝主角11級製藥自動習得秘藥含笑半步釘製法
(絕情谷女怪、第八銅人副本會掉落新材料川貝、桔梗)
21.白駝主角更容易觸發推倒敏妹的事件
22.華山派主角可以拯救師娘於水深火熱之中!(需與珊妹結婚且放侶位才能觸發)
散人線:
1.東方未明傳功事件
2.牛家村醉道士傳功事件
3.嘉興鐵槍廟外北丐傳功事件
4.小倩任務(古墓派也可以觸發)
5.後期可以偷學紫霞神功
6.後期可以得到大量研究點數!
7.後期可以學習部分九陰武功(郭襄線限定)
8.滅絕師太奇遇任務!
9.白駝女奇遇任務!
其他:
1.襄陽城錢老闆天地會支線任務
2.郭雪芙皇極斗靈丹支線任務
3.追加嵩山事件後 郭靖郭夫人二人的反應
(注意:如果你不在二章結束前升到大將,他們就不會理你了!)
4.修改部份任務的獎勵內容,主要是有關武常秘笈和酒經
(減少大家刷的時間和讓邪門空白玩家能學九道)
5.整合了塵月霸者強化版補丁內容
(部份劇情對話以及新增另一個白駝超武 西毒杖法!)
(西毒杖法獲得條件: 和東方姑娘上完嵩山可解，須帝王命)
6.新增部份劇情對話,強化主角的性格呈現!
7.霸者篇神鵰俠侶劇情!(觸發條件:鍾靈線,黑木崖東方劇情之後,地點在京畿道)
8.新增大量連招,強化部份弱勢門派
9.追加角色包,有興趣的朋友可以覆蓋在補丁上
10.減低部份人物的鬥酒難度,鬥酒勝喬峰不再是夢!
11.鬥酒時使用六脈神劍只消耗1點技能點!
12.追加釣魚物品,低機率釣到好感禮盒
13.允許郭襄線觸發東方花魁劇情
14.京城增加書商售賣各種高級書籍(掌門人大會後在蘭桂坊出現)
15.戰爭模式江湖奇聞新增越女劍劇情!
(感謝網友18363030127提供紅顏阿青素材!)
16.牛家村村北劍神隱藏任務!
(殺滿500個潑皮/散人殺250個潑皮後會自動出現提示告知任務完成)
17.少林寺第八銅人副本!(成為少林記名弟子40級後開放)
18.霸者篇鹿鼎記皇宮養成期限增至99天
19.毒系招式傷害全加強!(注意:毒系debuff也同樣加強哦)
20.樂山山腳增加了一個武林外傳小任務
21.靈洲邊境增加李文秀送信任務(建寧和親婚禮後,高昌迷宮前觸發)
22.戰爭模式江湖傳聞部份任務礦產獎勵增加!
23.戰爭模式我方軍師改由梅長蘇擔當!
24.戰爭模式增加了一段有關襄兒的小劇情(兩忘煙水劇本/忘記郭襄限定)
25.在遊戲地圖各處放了許多神秘寶箱等著你去探索!
26.倚天屠龍記劇情增加(霸者篇冰火島共通線以及國戰成崑任務)
27.鹿鼎記劇情增加(重製吳三桂事件)
28.天龍八部靈鷲宮易主劇情增加新支線任務
29.國戰篇開放胡斐、令狐沖和張無忌作為劇情夥伴
30.變更遊戲中部分BGM
31.鐘靈、木婉清、岳靈珊、周芷若和藍鳳凰在劇情中得到新的強化武功
32.整合了sunhihi2031大大的補天補丁

請巴打絲打安答多多支持

係未仲未有得逍遙派

逍遙上年年尾網上已經有人流出左，係咁玩小遊戲做任務，其實好悶

推一推

做乜貼亞古整既垃圾出黎 連登好多人好憎亞古仲敢係到貼佢D垃圾出黎

而家呢個遊戲已經唔再由亞古負責，而係一位有心既香港人同台灣人共同負責更新

係咩,屌仲以為佢又有份整,見佢成日宣傳

佢而家宣傳既係金庸群俠傳5，已經唔係無雙2##

訓醒推一推先

幾好玩 沉迷過一排

咁岩呢排玩返就有人開posr玩緊散人都幾多奇遇 比起原版...

post

mac機玩唔玩到架

留個名先

兼容到xp就得,不過個遊戲好食ram

佢隻GAME勁多野都未完善又係到整新崏

之前玩過逍遙同明教打完古劍塵,開霸者篇就無乜心機玩

呢個菊花1.60明教可以做教主了

所以咪比人hi囉
而家菊花版仲受歡迎過佢個金5

睇射鵰前推一推先

再推

留名

留名陣間玩

點學九陽

江湖散人線
鍾靈線就要同捕快打工
郭襄線就要完成郭襄超武劇情

記得要打上1.60補丁先可以學到

無咩留意 點解連登好多人憎亞古?

推

睇住射鵰啪啪啪好

溝唔溝到小龍女

莫講話小龍女，小寶七個老婆都hi得

正啊

起身食飯

屌 點解要散人先學得

我想做張無忌呀

趙敏又無啦啦連去白陀教到

明教係得倚天先有
我覺得玩明教應該係跟無忌咁行
學9陽，乾坤，推趙敏

好老實，依家明教最重要個三樣無左兩樣，真係搵鬼玩

首先，明教線仲可以溝趙敏，只係冇白駝咁多劇情，畢竟白駝主角一開始就係趙敏下屬
第二，九陽其實冇想像中咁勁，而且如果要去西域搶返小昭就要洗髓經(如果你有玩到小昭既劇情，你就會明白)
第三，而家1.60版本已經開放左無忌做男隊友，如果主角行返無忌路線，咁兩個角色既玩法就重疊哂(情況同古墓主角和小龍女一樣)
咁就唔好玩啦

係作者覺得佢唔勁姐

係原作到學左九陽乾坤既張忌已經唔夠波斯三使打
淨係靠九陽點救小昭啊
咁講啦，你要九陽定小昭

我覺得7成倚天fans都係揀九陽加趙敏

btw 9up下only 路過講低玩落既感想

郭襄散人線都滿足到你既需求既
有九陽同趙敏
Btw大家都係討論下姐
有人肯同我傾下我都好開心

佢呢隻game有無出過碟

我最鐘意都係入丐幫同埋段氏
一有得入好正
二冇得入既話，次次未玩完第3 章就冇心機玩

散人勉強算丐幫線既，行賤哥哥路線學投

行賤哥哥學降龍打狗
如果係郭襄散人後面到襄陽郭夫人會教你九陰內功
鍾靈散人就有得跟外父學一陽指

免費遊戲黎，冇碟
淘寶個堆盜版碟算唔算

之前2岩岩出果陣好似係滄海
玩完
果陣邊有依架咁多花款
下載緊等陣試 唔講都唔記得呢隻GAME

記得down埋菊花1.60

佢免費遊戲條liknk係咪全部大陸網 唔想dl百度on9野

《金庸無雙2完結篇1.11》下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤:
密码: fett
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流:

呢個係最新版?

菊花1.60係最新版

之前dl過 d像素太細 玩左陣頂唔順

我想請問一下 我之前下載左金庸無雙2完結版1.126版係唔係直播下載呢個補丁就得

同埋我想問下我行郭襄線打到最尾都入唔到紅花會升莊園用行房係唔係正常定我做少做個任？

仲有行郭襄線係唔係點都做唔到東方開頭係妓院個任務？

唔該巴打

而家提升左，遊戲畫面大左唔少，你可以試下

完結篇打埋呢個1.60就得了

郭襄而家應該可以觸發東方白劇情

至於第二個問題我唔係好明你既意思

鐘靈線散人究竟點偷紫霞
同埋北丐傳功點觸發

想問下去到樂山大佛後，要100% ko 那個打不死既魔教高手係唔係要清了周邊所以敵人先

劇情完左第二章就好似華山主角咁自己抄一本出黎偷學

散人去鐵槍廟外會見到七公觸發任務

冇錯

我係想問紅花會點解去極都係話即位大典開始後先比我入，行曬地圖除左救左一次文四爺一次就再冇關注紅花會任務嘅消息，我完全入唔到去。

玩房中術個老婆係咁叫我升完莊院先比搞。我上網睇人地話要入到紅花會搵韋小寶先升到莊院，但我都入唔到紅花會點升

我搞咁多野其實仲有冇得扑野嫁，好想玩夫妻纏綿啊

（玩緊郭襄線）

明唔明搞左一大輪野原來冇得扑係咩感覺

你入左霸者篇之後再去紅花會就有得日日比你扑野
但而家得鍾靈，靈姍同小龍女扑得

多謝樓主解答

上埋樂山之後會自動到霸者篇？個故事咁長？

唔知點解我去鐵槍廟外得柯鎮惡 我係散人 搵左酒道士傳功 但就搵唔到北丐

江湖閱歷1500以上，帶郭襄仲會有特殊劇情

序章，滄海，霸者，國戰
而家有四個篇章
你可以當佢有兩個遊戲既份量

淩雲窟可以skip, 不用打

係1.60 先可以定本身都可以？？

本身可以，但建議唔好skip，因為之後入去凌雲窟會有bug

巴打你真係好勁 可惜我揀左鐘靈線 對木婉清有興趣

因為菊花1.60就係我整既
Btw巴打對婉妹係真愛

巴打
之前玩果陣記得連東方白都冇得溝 去到把酒說天地 就完
同埋之前好似得笑傲同埋3部曲 依架多左咁多?
婉清堅正

巴打
有冇話邊條線係撞左?
係咪玩少林就冇左華山咁?

東方白同佢飲完酒之後係笑傲線應該成日見到佢
之後係霸者篇去完梅莊上黑木崖幫任我行打東方不敗就有機會收佢
不過如果要收佢就唔可以結婚(小龍女，黃蓉，藍鳳凰强制結婚例外)，同埋記住上黑木崖時唔好有女隊友同老婆
跟住就有選項比你揀救唔救

唔會，不過有d選項會影響劇情走向
比如見到殺唔殺天龍三兄弟會影響到你正邪線選擇，觸發到林平之自宮事件先可以做到五岳盟主

係咪所有門派都有得入

唔

唔計贊助先有既逍遙，而家有11個門派可以加入

留名返屋企J

巴打，好勁
如果有機會，希望可以整到個丐幫門派

第一次接觸
好多分支
會唔會有d網有資料整合?

我地忙緊其他野，應該8/9月先可能出到新版
因為已經有人做緊俠客行，所以下次應該就會整神鵰俠侶結局
跟住就係呢個遊戲既真。大結局

Down菊花1.60,裏面有序章到霸者既詳細攻略
有唔理可以問下我

我做既散人支線已經食左好多丐幫武功同劇情，你可以學到逍遙遊，降龍十八掌同打狗棍法
仲有賤哥哥夫婦親自教你呢個女婿九陰真經
你行郭襄散人線，你會做射鵰賤哥哥既感覺

有無全後宮攻略

自己睇菊花1.60附上既excel攻略

散人之前冇咩攻略，所以冇玩到
照巴打咁講，我應該玩一次散人
不過我都係爆左一次邪門先
一直對蓉兒念念不忘

玩多次都係覺得婉清>鐘靈

蓉兒係呢個遊戲既女主角

傲嬌

我係乾掛，你係坤

入左桃花 真係好鬼勁

好似唔齊

有冇人上傳google drive?百度個好撚慢

主程式有Google drive,你去第二/三頁搵下

菊花1.60暫時得百度/mega

菊花/國戰既野你問我啦
冇心機寫攻略

新手第一次玩, 想問下做完開頭新手任, 之後可以去邊?
經過 "陳倉道" 又話唔夠LEVEL

感謝

睇菊花1.60附帶既攻略

巴打 想問下滅絕師太奇遇係指緊少室山道果個？ 定係完全唔關事

係

點做到明教主？

明教主角冇觸發林平之自宮事件，冇做五岳盟主之後係光明頂大戰就會有劇情比你做教主

救曲非煙係咪剩係學少澤少衝劍就夠
商陽衝關駛唔駛學

菊花&補天版補丁1.60 debug(公測版)
mega載點：()
密碼：!QX86OXV9h1Fuhir62OWsiT1Cp2QCxIflSO90gx
ch2iM
百度載點：()
密碼：zgzi
這是不完整的,下了這個之前須下載菊花&補天版補丁1.60。
使用方法:請打在金庸無雙霸者菊花&補天版1.60之下，解壓縮後直接覆蓋即可！
緊急修正天山方怡任務&天山靈鷲宮入口bug,以及明教獅王重複出現bug
菊花&補天版補丁1.60(公測版)
mega載點：()
密碼：!rl7St0hzN7KLfeVRzDd_Im5r_y9LUBetKs066Hb8qto
百度載點：()
密碼：gt6b
這是完整的,下了這個就不須下載以前的版本了。
使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！

散人係咪冇得溝龍兒周芷若果堆

係
不過散人都仲有小倩同阿青溝

小倩係點溝 係咪收左任盈盈 就唔可以再追女

散人江湖閱歷1500以上去牛家村觸發任務

阿青都有

係咪每個門派都有限定女角

我想要晒

有無得玩東方白

樓主我去到霸者篇升埋間屋都係同唔到條女扑野

同完小師妹講野要夫妻纏綿再撳大功告成，結果佢居然答我：你瘋了嗎在這裏？冇轉到去房中術場景

到底咩事

遊戲某個地方有個神秘開關，打開左之後可以出入無雙秘境，到時自己調較要邊個囡囡啦

有冇玩過gal?
要靠前面兩個選項同佢調情累積好感度，之後就

霸者篇同戰爭模式真係好失望
本身霸者篇又講有幾自由 點知都係要完成某d天書先可以再打其他 戰爭模式有幾智障都唔洗講
然後有bug又唔fix 唔靠其他人做既補丁真係食得屎 好撚老實佢收左贊助都係咁撚樣真係唔怪得佢做俠客會比人屌到咁
利申由無雙1已經有玩

但係我睇遊俠唔係話菊花唔打算再更新咩

係咪樂山大佛個到

我半年前因為有事做所以暫停更新半年，而家暑假得閒咪做返

始終做左兩年，對呢個遊戲有感情，所以都唔想佢有咁既下場

有邊幾個門派 可唔可以講哂..

華山全真古墓峨嵋明教邪門白駝武當
唔計贊助先有既逍遙的話

仲有無門派既江湖散人

其實武當點入？

原來最新既說明檔有 仲係用緊1.56冇留意 sor

...

想做完d散人任務先入武當 點知中左伏

係邊

Down1.60,入面包左

唔睇POST都唔知有武當 點入架

好想入逍遙
但既然巴打話隻game而家已經唔係由亞古維持
我仲有咩方法可以入

定還是有咩窿路可以入

幫推 順便問最多娶幾多老婆？

三至四個老婆
同一堆紅顏知己

問下，係咪可以同時加入幾個幫派？

而家房中術係咪刪左

得鍾靈，靈珊同小龍女

只可以加入一個門派

點救靈素

急問 d對答3^3個組合

1.60入面既補天補丁說明有講

原來有自入武當
之前睇攻略都唔覺有提
點入架

點揾錢快d

武當有咩女...同埋點入

各位再有個問題想問,
入左明教之後,點解拎左金花都邀請唔到小昭入隊??

白駝女奇遇點觸發

而家好似冇女

做江湖散人再去蘇州小路搵北丑

等緊落魄書生學六脈神劍

比左佢金花仲要溝佢做下佢d委托加好感度

加油

推下先

江湖散人，運氣最好

屌 冇專屬既女 玩自己條jerjer條咩

download左第1頁果個mega link.

解完個rar 個game2beta個file係notepad黎
有冇人可以話比我知點開隻game !!
電腦白癡一名

係咪劍閣蜀道？

金庸無雙2完結篇主程式載點：()

星期日晚Dl落黎第一次玩就玩上癮，搞到我呢幾晚都打到兩三點先訓
Btw想問下樓主依家係咪已經無辦法入到逍遙派？

要搵就實有既
你上網搵搵啦

Yes

我地自己純粹為興趣整家咋
須知道整個新囡好勞心勞力

其實有冇下part 拎完神水唔知做乜鳩 又唔係買唔到

有冇提示

九劍死忠

百度下啦

攞完神水就冇了
想知後續就玩白駝啦

話說神水買到咩

有無人一開波改名 拎神級功體

有冇提示去邊觸發

白駝山莊前一個地圖

同向問天講野, 會話 「這個男人是誰？.....難不成跟盈盈有關係麼......？我且先不要驚動他。」

上網SEARCH 係關任盈盈事, 但我搵唔到任盈盈點加入, 去五霸崗都冇劇情, 我係開東方白條線

係咪已卡關? 可以重玩?

有冇手機板?andriod?

你係唔係自己改過野黎
東方線應該唔會有呢個

揀左東方就冇得收任盈盈

終於開始重玩
菊花版簡化左d野好正
砌地圖唔洗煩
同埋唔知係咪我用特殊名
我有得記錄地圖同瞬移
好方便

有冇手機板 好想玩但好小時間對電腦 我記得之前有dmod係手機玩到 呢個得唔得

百度有人整左android版
你可以去貼吧搵下

白駝點溝趙敏

樂山大佛個寶箱開唔到

王盤山都冇開關

因為調左位

我仲以為中bug重新玩過

呢幾日 日日放工打到2-3點訓 就死
好彩打到結局了 最後3兄弟戰 蕭鋒果場 打曬D細怪冇落下一步劇情
重開幾次都係咁 點搞
結局先黎中BUG?

即係 王重陽+林朝英 果丁副本果個場景既戰鬥
最後了 攻略:段乳>蕭鋒>令狐 各控打一場 段OK
青到去蕭....打曬細怪冇去到下一關 中左咩BUG 想睇埋結局先訓 心痕

仲有，搵唔到蘇荃 又話去左牛家村沿海既？

利申：行古墓路線 九陰神龍２倍速＋爆擊＋六眽齊發好癲Ｄ輸出

屌搞掂左SORRY大佬，原來要落火

散人線真係越改越離譜 改得勁到失哂控
先唔講散人專屬既武內已經有一大堆 紫霞神功明明係華山派主角獨有 都要改埋比散人 會唔會ON9佐少少

唔好入武當 半成品黎 劇情果D全部都未整好

瞬移果D大家都有
我依家最鍾意用瞬移係長安果到炒銀票

其實好多門派都好勁 散人剛陽幾屈機

完左 其實結局係咪未整好?
雖然都感覺去到尾聲

我一開頭以為９００％仙女劍好勁 後尾發現 連唔切手速好易斷
反而有幾招係+2倍攻速技 +亂禁1招 (例 剛陽 降龍 輕靈 六眽
仲尾機

話說第一次遇到古劍塵果陣其實我嘰surprise
聽佢講破門六劍果陣 原來依家大陸果邊都有睇香港既武俠小說
喬老大套武道狂之詩

留名聽日玩

因為散人係三個人魔改既成果

結局未整好
我打算呢個暑假搞埋佢

個遊戲原本係台灣人整家

咁其實我覺得合理 畢竟門派劇情完爆散人
好似玩過一次桃花島之後真係覺得其餘個d門派已經好弱雞 更加唔好講原版散人得d垃圾武功

如果我而家玩到一半save等個結局整好
你整好結局之後
我個save會唔會冇左 洗唔洗重頭玩過

咁又唔會

其他門派我暫時覺得明教d 劇情係可以同桃花一戰
劇情 武功都唔錯

明教其實好多劇情，隨時仲多過桃花

玩華山派 將成條笑傲線都當做自己既門派劇情

樓主整哂再玩

有十個門派路線選擇，每個門派都各有特色，不妨玩住其中一個先

今日係菊花版兩周年

按F9 去左裝備欄，唔係紅顏，去唔到遣散

已有曲非煙，係咪收唔到東方白

東方白都唔係紅顏
收唔收到睇開局答題
同有冇做足前置野

邊條線好玩啲
btw之前玩過呢隻game唔見哂啲存檔 喊出黎 但好開心聽到有更新 感謝巴打既努力

紅顏唔關事
記住收佢之前都唔好搵媒婆結婚
同埋上黑木崖時唔好帶任何隊友

既然你係小東邪梗係玩郭襄線啦
菊花版更新最多就係散人線，可以靠各種奇遇同支線任務强化自身
每個門派既武功都學到少少，集百家之長
襄兒仲會帶你去搵七公同郭靖黃蓉學降龍打狗九陰九陽

等陣溝埋佢阿媽

阿媽同個女只能二選一

書生個到要做幾多次先有六脈..已經拎咗40幾本內功篇章

隨機 S/L刷啦

你內力夠唔夠3000
內力3000 加帝皇運
仲有書生出場時已決定左送咩
所以你較好時間同運氣
不斷sl佢出場就有

江南書生 唔係咁架 天書劇情開始之後 (南賢後)
佢會每10分鐘係不同地方出現 不同地方都不同要求建議你做下任務得閒SAVE下
到就出江南書生果個位前幾秒SAVE
SAVE完 再係不同既幾個位置瘋狂SL大法搵個書生出黎
六眽最後果2劍勁得好誇張 唔洗連技 又痛又快 用埋2倍速技
BOSS都係散仔咁打

我諗住下版將商陽劍改成十字攻擊，你地覺得好唔好

巴打又真係慘左d
如果用sl大法應該三次內出到六脈

係而家1.60呢個版本，華山主角仲可以救師母

有冇得學白首太玄經

自動存檔失效有咩解救方法

試下按delete再load 存檔

其實我按F6 無反應(胡斐係度)，F9無反應(曲非煙係度)
係咪有問題?

用逍遙玩到打天書就好頹

因為亞古，我唔敢强化逍遙派

呢個遊戲就差俠客行呢本天書未完成
呢part由其他人負責，預期呢個暑假就發布

我而家準備緊神鵰丐幫大會同無雙2結局

想問下點解fps keep住得30幾?
係咪電腦太廢

點用逍遙

用唔到舊save逍遙派
有冇贊助版dlc

卡暴風雨前的寧靜 江湖閱歷過左350 木婉青入左隊都無破廟劇情嘅

去牛家村村北打鐵匠隔離觸發

唔該 我係破廟鳩遊左成粒鐘都搵唔到

馬神巴打
乜無雙2 唔係已經出左完結篇完左喇咩
最後又打仗又剩丫嘛
btw, 我之前只係玩過滄海篇就完，所以唔肯定係咪真係有結局

你話整結局，係咪菊花版結局

btw 有無人同我一樣成日load 過圖會沒有回應

亞古最尾打寧雲冇做到

白陀唔小心娶左藍鳳凰 明明鍾靈先係真愛

唔緊要 除左盈盈同東方之外其他囡囡都可以做二奶

又唔洗強化既 本身逍遙太屈機啦已經,加返D劇情我覺得已經夠 而且依家1.60又兼容唔到逍遙派 要返師門麻煩少少

想用逍遙要有果個逍遙派個檔放左落去先用到 佢本身鎖左,要贊助先有,我之前有贊助所以先用到

講起帝王運 其實運氣係咪有時間限制
之前一開始玩就已經去佐改帝王運 但去到劍冢點都遇唔到書生鬥酒
一開始以為bug佐 跟住再去改多次帝王運先遇到

任盈盈五霸崗初遇又係 明明一早改佐帝王運 但又係遇唔到
要再去改多次運先遇到

我啱啱先知，等我娶左東方，再搶小昭返黎

我都玩左兩個禮拜先攞到

不過隻game結婚都冇咩特別 如果有d類似華山救師娘既劇情就好
雖然我未玩到

佢好似係每幾分鐘就轉一次運，呢個時間係固定既，就算你搵道士轉左運佢都會運作落去
你可能真係咁唔好彩係系統自動轉運之前轉，所以先有呢個情況發生

Sorry for 1999

樓主 我有一個小小既希望 將來有冇機會戚芳可以唔死 玩過咁多金庸改篇未試過有good ending

點解救條港女
佢經歷同mk妹跟左個mk仔比人中出即飛差唔多

黯然消魂掌是咪無連招

係咪同以前一樣有Ｄ野要比錢先有得用？

係咪冇逍遙派補丁
唔想重玩

係咪俾野書生個陣未夠3000內力呀？
我一開頭又係擦左10幾次都係拎書，後尾先知要夠3000內力同佢講野先有機會學到，如果唔係一定係派書比你，之後飲酒彈琴推過3000內力試多兩次就學到

有

呢個要睇情況，畢竟我一個人既時間同精力都係有限
靈素ge都係有其他有心人自己做出來先有

逍遙武功可以係散人線到學哂
但劇情我唔可以公開，如果公開左，我就會比人封殺

解完一開始2個任跟住去左嘉興就搵唔返一開始黃衣女仔

你講緊郭襄

搵到啦 但又唔識玩桃花島個桃花迷陣

你睇下菊花版內附既攻略，裏面有教

第一個數+1 尾數-1 咁有8 9 1姐係要點行

明啦 原來一開始就諗錯左

又迷路 綠竹巷係邊 對住excel 個map 都搵唔到

冇野喇 我終於兜到去

洗髓功練爆會唔會樂山唔夠打(明教)
(加降龍四掌+六脈四劍)

唔會一定夠打
不過我呢幾日實測明教，發現明教輸唔夠，好難打赢要兩個同時擊殺既boss

我決定下版加强明教多少少

其實我都係想用逍遙兩老個F9姐

六脈第三四劍嬴左佢就會冇哂反應 輸就睇到劇情

玩難2永遠冇唔夠打

逍遙兩老除左加爆擊之外，冇咩用

因為啪啪啪冇實裝過

明教禁地嗰到點搞呀

小龍女係咪一定要入古墓派先可以溝？

明教係桃花出黎之前係叫做單體輸出王
咁我等巴打你改完明教先重玩明教
我第一次入華山，第2次入明教
即時覺得華山劇情好一般
明教最正係可以由卒仔慢慢升位

點解我玉女心經練到20重都學唔到啲劍招

明教主角用十幾年慢慢升職真係好勵志

菊花&補天版補丁1.61(公測版)
mega載點：()
密碼:
!n_f1wwH_z8wxn5gdioxnmDOFVAjvtBMco1uQ6heTm3o
百度載點：()
密碼：ehbn
這是完整的,下了這個就不須下載以前的版本了。
使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！

想問下峨嵋既滅劍加大悲賦係咪仲係好似一開始岩岩出果陣咁廢 我記得岩岩出果陣峨嵋廢到痴線

個補丁強化左滅劍攻速 加上陽剛江湖武學多左選擇（血刀 混元掌）
而且有奇遇有機會拎到魔刀 攻擊力算係比以前勁左好多

想問一問
因為之前有玩過
所以我Skip左樂山個段
但係而家任務個決戰樂山冇消失到
會唔會有影響?

冇

火奇麟會好麻煩

淨係玩到金庸群俠傳3... 呢隻正，不過用mac機 有冇巴打知有冇金4/5？

thx,我記得以前版本係周芷若勁主角超多 痴線

明教打仗輸左跟住要點做

load save再打過

玩左10幾次都打唔羸
次次退到去最後敵人一黎就輸
有一邊退一邊棄甲
唔知點解會輸

退到終點要谷到士兵300士氣先可以去之後果下,
然後打幾波兵,
然後火攻一下退一下,
再退到終點就揀匿藏

想問點解簡左陳喬恩但係妓院同小寶阿媽吹水佢冇叫我交5000

呢個位我都玩左勁耐 成粒鐘先搞掂

有帶女伴？

係咪要係指定位置棄甲嫁？
次次都話我無落指示

得左 原來要去左紅點後要起爐

玩緊,幾好玩
好玩過俠客

一係未打補丁揀左郭襄線
一係冇5000蚊係身
一係過左洗手劇情
（好似係）

菊花補丁入面有攻略，你可以參考下

sor我想問清少少個補丁既打法
係直接將成個補丁解壓完既所有野 dump入主程式文件入面覆蓋就得？
因為補丁入面有啲檔同主程式檔既一樣 e.g. audio graphics 但檔入面既文件唔一定相同 咁呢啲檔都係直接覆蓋原檔？ 定係要選擇同名檔入面既所有文件 再分門別類咁入返去主程式入個同名檔
Sor 1999

將全部文件copy and paste上去主程式就得
你裝上patch既時候電腦會問你要唔要取代原本文件，你選擇取代就得

thx bro

google左好耐先知點溝耶律燕 睇黎全真真係不人氣

對李秋水幾百幾百咁扣，打到幾時?

研究點數同奇經修練點加先好

同埋有d劇情觸發難度都唔細 例如越女劍

菊花入面其實已經有攻略

換另一種屬性既攻擊，例如內功攻擊同外功攻擊

我講緊收紅顏個劇情

二千三千 佢用小無相功回復二萬

你係咩門派我幫你研究下

因為個個係我做既

有冇菊花版完整攻略?
想一次過玩哂所有野
唔想有d野做漏
利申強迫症

我過兩日寫返個btw一次玩唔哂

散人線應該要點玩 唔知去邊到學武功

收左東方白(夥伴求唔到婚

東方白恆山專屬劇情點先觸發到

係黑木崖救左東方白，係國戰開始之前去恆山派觸發

需有程靈素、鐘靈、藍鳳凰或白駝派主角其中之一在隊才可毒死鱷魚
郭襄線玩到程靈素啱啱瓜咗 仲有冇方法毒死堆鱷魚

天龍線過左珍瓏棋局,點解之後去松樹林觸法唔到劇情?
係咪要打左其他天書先?

你玩到滄海都就完先做個任

衝主線衝得太快 返唔到轉頭 係咪呢世都冇得屌西

你要做埋童姥個支線任務先有下個劇情

全真派除佐先天功之外 吸引力係0

六重先天功誰與爭鋒

想問點解我去淮南道挖小燕小個寶藏佢會話個寶藏已被挖走
我係咪已經做唔到問天四寶個任

開左補天版神鵰劇情去到絕情谷搵小一戈

你係唔係第二章完之後先做絕情谷任務?

果陣我打絕情谷D囡都好辛苦,絕情谷D怪好似勁好多

同埋想問下駱冰紅花會鬥酒之後 係咪已經冇下文
人妻...

因為本身我係for霸者篇
不過補天作者將故事推前左

我下版考慮下加甜

我係一出山就接左 連襄陽參軍都未做 拎住套垃圾全真劍法去打

想問收左曲非煙係咪就唔可以收其他紅顏 eg 雙兒 同埋有小昭係咪就唔可以有其他女 Eg 郭襄

補天條mega link好撚慢
百度又死撚埋

而家已經去到1.61，你追下post就搵到新link

梗係唔係啦咁要莊園做咩
小昭仲要靠郭襄救佢

樓主可唔可以加多d全真劇情 好似我個名咁

白陀表示金蛇劍法好撚屈 有冇連招表???

原本白陀冇絕學 比人魔改到兩套超武一套絕學

全真派可以玩既花樣其實已經玩哂
除左女之外
或者可以諗下媾瑛姑

新一隻到底幾時出

瑛姑加孫不二

全真教其實就算係書入面都冇咩好劇情
一出場就最勁既王重陽已經死左
跟住全真柒子就由射鵰柒到去神鵰
如果有得玩番射鵰天書咪多劇情，
神鵰都冇乜劇情比佢
我估可能要自創d劇情先得

第6重係咪要做任先開到

唔洗

咁我好似開唔到 最盡都係160%

你唔係黎真下話 溝瑛姑

驅風呀

逍遙派仲重口味
睇攻略有矮童老同爛面李秋水

唔係話主角幫手治療番咩

真係Bug黎，我會下版修復

lm

咁加埋華山派師娘囉 夠晒重口味

華山劍氣分宗副本入面個少女師娘溝得過
但中年師娘...不了

唔准你咁話我師娘

少女唔愛鋤阿婆

想問下點解曲非煙伯會玩玩下突然消失左？岩岩開始樂山個任

玩邪門黃蓉線玩到眼濕濕
點樣拎真野球拳
野球拳已入手
係唔明咩係連招

唔知係咪有bug去完綠竹莊之後出返城無火手判官劇情

你係幾時冇左菲菲

救命

玩到東方白響左兄手上救主角
顯示左東方白加入隊伍之後彈左呢舊野
噤左好多次確定都係陣出黎
想問下係咩解究?
是咪我自己太柒打補丁果陣無C&P好?

求救

定係我本身個SAVE有問題?
我本身SAVE係<<滄海篇>>2.0 FINAL VERSION個邊搬過去樓主果個完結篇+補丁

我係玩邪門黃蓉路線
見返黃蓉之後就卡左

同藍鳳凰鬥完酒卡左係到,按完enter又係彈返依句出黎

有無巴打遇過呢個問題?
求解答

照你咁講可能真係個save太舊 重玩啦

郭襄線靈素死左 但我仲未解入義軍個鱷魚任
係咪可以砍掉重練

唔入義軍都冇咩所謂啦 佢個軍功商店賣既全部都係垃圾
只不過係降龍18掌吸引D咁 但又唔係特別勁

同為勁意內功
點解神照經會廢易筋經咁多 論數值輸幾條街
就算玩明教都睇唔上佢 直接易筋經算

招式勁 無敵加防狀態加陽剛buff

有無法子救到
玩左一個禮拜去到東方白 洗髓都學埋
有Ｄ唔想重玩

但係唔入義軍學唔到郭襄絕學
娶唔到郭襄bb

我下版改義軍設定啦
唔好唔開心啦

我覺得神照經既定位係比峨嵋魔刀散人用
因為魔刀散人初期係冇合適既剛陽心法用
而且菊花版為魔刀增加左新既連招，除左可以少林刀法配搭，而家1.61仲可以同血刀刀法組成威力高達3倍加敵方大流血既阿鼻血河

求解答,係點解先會咁

我研究下先

係咪dl完主程式
再將補丁入面既野逐個加返入個file就ok

求馬神大大幫幫手指點迷津

睇你張圖,你似乎未裝好補丁
想問你打開遊戲個時聽到既音樂係唔係鐵血丹心

會唔會出小昭既頭像補丁,小昭好似係女主角之中個樣好路人面

玩到南賢來信個時發現無左佢，返去迴雁樓又無

點觸發

啱啱有百度既朋友出左小昭專用强化補丁，你可以用下

明教點收趙敏

小昭應該要用鬼妹樣
然後

睇遊戲附帶果個EXCEL攻略

攻略話鱷魚任要有識用毒既人係隊伍
天龍線後邊可以收阿紫 講用毒佢仲狼過靈素
只係唔知Setting入邊有冇計佢入去 始終都算係嘰後期

已經冇用 郭伯伯已經中bug唔再理你
利申：受害者已重玩

打連城去到水笙洗冤，五毒教傳送點無左?

下個版本可唔可以邪門黃蓉路線都有得溝陳喬恩?

岩岩爬過文,搵唔到,安答有無link

想問下殺完藥王村彊屍村長返去搵方丈個時,唔係話藍鳳凰在隊會有額外對話咩?但係同方丈吹水個時,藍鳳凰冇出過聲

點樣入日月神教?點樣入全真派?點樣入古墓?
叫我搵南賢但係問南賢得改名同改難度

你應該揀錯開局 好似要鐘靈開局先入到全真派,同古墓,日月神教得霸者篇邪線先可以加入

我今晚搵比你

好似唔係
BUT NVM 我已經響安答個VERSION度重玩
一日半追返晒所有進度+正常上到嵩山同左兄格劍
不過好好奇
呢個VERSION有無成套降龍十八掌而唔係斬件

巴打等你既六重先天功

七公死左之後有得學全套降龍十八掌，散人如果之前係奇遇得七公傳授逍遙遊就可以學埋打狗棒法

正正子
BTW 巴打
跪問你呢個VERSION
有無得救靈素
(想)自己老婆自己救

當然有啦

新增靈素存活支線。
初遇靈素時對話不要選擇太白目的選項。
1.澆花是麼？我可最拿手了
2.這藥草...恩....
3.馬姑娘妳不舒服嗎？
4.姑娘家一人出門太危險
5.胡大哥真是有福了
胡斐拒絕靈素時選擇先去找靈素，若靈素對你的好感大於胡斐，
即可觸發靈素存活的支線，事件後。
於霸者篇研究點數開啟後，於藥王谷可重遇靈素並納入紅顏。
落央只要鍾靈超武任務圓滿結束後，隊伍中有靈素即可加入紅顏。

感激馬兄
多口問句
係咪姐係話跟住上面既OPTION就=決定以後靈素既好感度都係會主角>胡斐條蛋散?
是關我係跟晒上面噤但睇唔到靈素對主角既好感度
就黎天下第一暗黑武術格鬥大會
唔想MISS左靈素=又重玩

thx

跟住個攻略就啱啦

真心呢集D劇情好正>>>>>無雙1
但個任務提示一時有一時無幾煩

大家有野係攻略到搵唔到/想知任務有冇更新 其實仲可以去附帶既"菊花版1.61補丁說明"到search keyword搵搵
上面有人問靈素存活 同降龍18掌呢d都可以入邊搵到 仲有任務流程guide住你做

入咗日月神教係咪等如入咗邪線冇得返轉頭

玩左2,3星期
終於爆左一次桃花
但仲未打到寧雲
桃花個重點根本就係蓉兒同寧雲

而加重玩明教等樓主埋尾
等邪線多d野做時再玩白陀

係咪唔玩鍾靈入唔到天龍果邊既劇情?

THXXXX

又有野想問巴打們
胡斐去南少林搵林祖舜
有四個CHOICE
揀邊個先唔會令胡斐出家?
個攻略UP到唔清唔楚
上網搵過有人問但D人又係答到1999
個臭賊禿亂講野度鳩人

唔想佢出家唔搵方丈咪得
我淨係記得唔好揀大臣

我係驚胡斐出家唔出家
都會影響靈素既生死
胡斐我就唔多理

搵左胡斐靈素就一定會死
要係兩個走左之後直接去蘭桂坊

阿朱死拎易筋經係咪淨係要結拜加聚賢莊打得夠快 我明明覺得自己打得好快都係拎唔到

所以唔好搵個臭賊禿
THEN到左胡靈二人離隊果陣直接去老蘭搵人??
攻略唔是話先搵靈素咩?

跟菊花版定補天版攻略先啱

跪求攻略
我上網搵極都無完整攻略
我只係想打爆笑傲同埋天龍八部
只係想好好保護我既陳喬恩
跪求攻略

兩個一齊共用

菊花版入面有齊攻略

明明靈素未死我又過左鱷魚點解都入唔到義軍？

係咪菊花板個ZIP D 野直接放落主程式就OK

sorry
我開唔到個FILE
不過我上左金庸無雙個討論區搵到攻略
原來我只係開始左無耐
有撚排都未爆機
見到原來要打完個基佬走埋佬先再真正開始霸者篇

點解啲蒙古機密情報打極都唔跌？

新玩係咪唔好開呢D

打死個蒙古軍大佬(將領)前試下sl啦

你開唔到個word檔/excel
btw你個名

同我已經升上大將有冇關？另外升上大將仲想要郭芙可以點？

ys

當開場音樂變左新射鵰op就代表更新做菊花版

上左嵩山

冇關,純粹機率問題

不過郭芙就要係鍾靈線同最初未升軍階之前

冇睇清楚攻略，miss左幾樣嘢

郭芙呢d港女唔要都罷啦
唔好唔開心啦

點解小龍女嘅功體係「玉女神功」「玉女心經」係唔同嘅？將功體「玉女神功」升到上20重都冇得學秘笈「玉女心經」嘅招？

小龍女要同主角一齊學
即係兩個人同時達成學習條件就可以同時學識
所以你既情況應該係未升主角既玉女心經

感激 等緊其他更新

點解郭襄線過左暴風雨前的寧靜都唔可以去蘭桂坊解盜墓任?咁點係桃花邪門養成模式用

玩得邪門梗係揀蓉兒
負左蓉兒你良心過唔過意得去

打完彊屍要點?攻略話有藍圓圈但係邊到..

你向右行多少少，個度有個位比你行上去

係wo 眼殘睇唔到

郭襄線揀陳喬恩會冇劇情？

有冇人可以精確講出小燕子暗器位置 搵到人都癲

由襄場主城一出黎到左襄陽官府(打徐錦江救文四哥果個版圖)既傳送點正下方
俟近樹邊

BTW
馬神巴打
入面有大個洗髓BUG

變左一次過拎兩本洗髓經

都係得主角學到姐

d惡商人點打?
d 巴豆點扔

sorry mac係咪玩唔到?

打哂d員外商人張冀 但任xx唔理我

冇野 得左

係養成模式冇得挖寶學埋雲龍八打

養成模式係落雨見到巴啦啦除衫後就去採集
見到巴啦啦 同佢講野會比個鏟你
你就有得掘

不過我玩左3,4 次邪門，
次次都係用野球拳用到尾
其他招完全唔夠勁

我黎緊返大陸一星期，到時唔會覆到大家既問題，大家有咩想問就趁而家啦

勉強玩到既

想問下咁多位
除左金2仲有咩遊戲係咁上下既模式 幾正
俠客風雲傳岩岩出果陣買碟玩左 前傳(聽人講一般冇去買)
上古捲軸玩到一半 唔知點解冇咩意思玩

求問仲有咩咁既類型既遊戲

睇攻略啦

金書紅顏錄?

飛左凌雲窟果到有無影響

想練純陽無極功X葵花寶典得唔得

野球拳太勁 一般3連技唔會咁高攻
不過高難度相對需要更多既debuff同生存能力（好似係）

唔該曬巴打，純粹想儲齊技

係，即係要砍掉重練？

點樣收完顏萍 攻略話要賣又賣唔到

好似有BUG
打完任完我行一出返牛家村北
見到木婉清飲醉酒既對白

仲一出黎自己無啦啦多左個千杯不醉BUFF

少年大會咁撚難打

你有無刷靖康裝
如果唔改特別人名唔用特典
靖康裝夠打到好後

畫風太舊........玩左陣玩唔落去

簡錯門派係咪要重新玩過

唔洗啩 各有各特色

d 修煉丹有40粒 係咪要玩足40次tetris

揀錯全真可以重新黎過
或者買多個keyboard玩全真連招
除左全真，玩其他都唔算太差

有招技係刷用丹刷功力
懶可以用

點解搵個向問天開唔到任

拎哂四寶

卡左係殺完屍開唔到任，講咩「先不要驚動他」.....

因為你冇任型型

陳喬恩條線冇任盈盈，咁即係個主線唔洗做？

想同令狐沖結拜係咪要踢走左小師妹先

想問 點解得靖康套裝有套裝效果 用遲白個啲冇？

東方白係任清旋個女

玩東方劇情玩到起雞皮
劇情補完得好好
之前睇笑傲睇到有遺憾
玩完就補完哂
喬恩bb

上左黑木崖救佢未

東方線冇呢個限制

咁即係點，卡左係到佢淨係講「先不要驚動他」果段

救左
下個版本希望會有更完善既結尾
東方白係咪任清璇個女黎
睇完黑木崖果到真係

不要再說了
一開始我都揀左陳喬恩
打左美麗的髮帶去到滄海完先識開
咁就要留佢到下次先開黎玩WTF

岩幫郭襄整左對離魂金線纏
整完開1見唔到有得裝
想問下是咪BUG

咁咪惟有開掛吧，去江蘇王家搵神秘開關，再去牛家村住宅區開啟無雙秘境
入去改做任盈盈線，過左之後再改返東方線

趙敏係咪得白駝山莊先多劇情?
同邪線黃蓉撞唔撞?

有啲咁嘅嘢 不過我已經砍掉重練任盈盈線

講起背景音樂
巴打下次可以試下加

呢條CHANNEL 入面仲有好多古箏版既流行曲

揀左散人得長生訣好難打

通左任督二脈加1萬血內

散人係最無敵既路線
巴打你揾攻略睇下有咩功體岩
散人有九陽神功，降龍，逍遙派全部武功都學到

揾到初期得煉獄血脈可以用，今晚返去trytry先

個九章算術之前賣左比NPC

成全左阿朱同蕭大哥
又唔撚玩藍月個任
變左得返陽剛到爆既神照經
成個陰陽並濟既乾坤大挪移廢左WTF
敢問各位巴打有無咩神功MATCH到神照經

繼續用洗髓經

想問下有無做明教教主係有無攻略 我驚miss左個任務,同埋乾坤大挪移新連招我都係補天個說明到搵唔到係點連

想問下有冇得同盈盈結婚,定係一定係同返小師妹結?
郭襄線華山派

btw 肥瘦頭陀都幾難打

同埋想問下係咪華山派就冇得玩明教果d任務 冇得學乾坤大挪移?

同問

但係神照經係極意功體唔係會勁D咩
洗髓係MATCH 乾坤挪移多D既

空心菜邊先種到...
已經50LV生活技能全10

只要唔好去華山睇林平之自宮就得

WTF.....
今日岩睇完
GG

岩狂洗達爾巴先有
原裝個攻略靠害
順手問埋
個五臺山清涼寺任靈素一入隊要點樣觸發??

屌... 見盈盈之前冇同其他女結係咪爛左SAVE

想問下上嵩山之前冇入義軍係咪冇得入架啦

其實唔洗
係靈洲邊境右下角傳點 經過松樹林去天山 地下有得執

呢個我1.61先加上去，你咁快就發現
巴打有冇興趣幫手寫下d攻略呀

咁咪眾左盈盈先再聚其他人

下版改

入唔到義軍係咪姐係學唔到九陰 娶唔到襄兒?

寒鐵礦邊到搵

要由頭寫定係由霸者篇寫

一言驚醒洛克人

由頭寫
巴打加左都唔少重要野入去滄海

有無人知

豪華寶箱開出黎

邊到個副本有

好多都有架
你去幫李文秀送信都會有

菊花版係巴打你整架
一直覺得你好有心，好似以前金1都有菊花版?
之前等亞古更新等到無晒熱情
最近開黎睇見到佢又開新坑整金5 真係有 d 無言

同埋好耐以前我第一次聽菊花版，覺得同 hehe 有關，所以無玩到

唔怪之得之前冇發現
至於攻略方面幫到咪幫

Hehe
你聽過咩傳聞

當年用菊花版呢個名其實係因為我係論壇既頭像係小新既屁股

咁多謝巴打先

呢個mod搞到又要玩返次

btw 巴打可唔可以寫返新嗰d連招出黎

未玩到結局 想問亞古有冇幫旅武俠條主線好好收筆 就咁睇攻略似係爛撚佐尾

次次打到咩國戰模式就已經唔想玩

大家係唔係都覺得國戰模式太複雜/太悶
如果係要保留國戰既前提下，大家覺得要點改先接受到

其實點改都好難接受 第一劇情太on9
兩個又太監成日刷存在感
第二國戰又冇挑戰性 唔限時導致可以冇腦升到d軍隊全部10lv先開始
重複性又高 黎黎去去都係刺殺再打
打仗地點又同劇情銜接唔上
有胡斐唔知要黑寡婦做乜鳩
又要哂時間sl江湖傳聞
暫時諗到既缺點係咁多

然而我並唔係認為國戰係失敗
大部份既rpg都需要有d小遊戲調劑下
但係如果我忍受完上面既缺點之後亞古你同我講冇得打寧雲我覺得你係水鳩緊我lo

如果話真係要改 我覺得首先要簡化成個國戰
例如一隊兵lv上限減到3-5lv
然後打一個地點需要打贏兩次就夠
江湖傳聞斬左佢 轉做打完一個地點就隨機得到一個傳聞之類

始終我覺得金無最好就係劇情同各類武功既收集同使用 而係國戰模式係冇以上兩樣（強差人意既劇情同埋不足既戰鬥）

玩完國戰模式之後仲有冇劇情?
同埋明教點先做到教主?

新手down 左之後玩唔到，rundown error
有無巴打可以教教我點裝？

唔駛裝
有個exe檔一開就玩得喎

可以娶完盈盈再娶小師妹
上次我打肥瘦頭陀要用盡佢地啲內力先打得贏

想問下其實依家個攻略係咪唔全面
見到滄海支線住務都多 但好似仲有啲漏？同埋入左霸者之後都冇乜支任list出黎 係本身就少定係個攻略冇寫哂
最後 要再表白樓主完善左隻game

武當既劇情好似唔太多

就係直接開個exe 檔之後話runtime error

咁我決定下版會簡化國戰了

除左李文秀送信任外仲有無邊個會有豪華箱

其實我最想就係補多d十四天書既劇情
亞古整隻game 根本爛尾，有d 天書存在感係 0

見返你第一頁好似補左唔少劇情值得一讚

同埋如果其他門派都有得做掌門就正
以前玩峨嵋俾滅絕師太隊冧左周芷若一直想造反報仇

已經補左好多劇情
有啲仲喜出望外添
將電視劇果啲bug位轉為自己岩用既劇情
真心寫得好
期待完整埋果個唐銀個背景

菊花版為魔刀散人加左個結局，算係完滿左成件事

武當係補天作者整既，佢都話只係半成品

其實由其打一個高級副本都會有

而家係大陸，要返黎先寫到

多謝巴打既鑽賞

係咪就咁down第一個就得

我想問下各位玩明教既點打天書裡面天龍八部既李秋水 我用摧心掌打佢又唔痛,乾坤打又唔痛 係咩玩法

仲係玩唔到
Down 哂主程式同補丁喇
之後開game.exe 就runtime error

無其他 message ?
試下用系統管理員開或者咩 xp 相容模式睇下點

要用外功武功打
佢地係防內功的
正如之前你打胖瘦頭陀會咁難打就係一個防內一個防外
偏偏外功係明教痛腳

想問一下樓主巴打
李沅芷有無得收
我係郭襄明教

RPGXP->RGSS3 line3192: Run time error occurs

已經用XP 相容模式了

打唔到遊戲既巴打，你試下用呢個

明教玩摧心掌 你真係...

用胡家刀法打

唔撚知有咩外攻招,是撚但學咋 點解學摧心掌係睇巴哈定百度D講嫁咋

拎左程靈程,無要胡家刀 到最後用小昭搞撚掂咋

自推

你可以試下咁玩
拎左神照經->全走剛陽->刷天下襄陽英雄大會->夠16張金輪祕笈殘圖+9張金輪譜
洗地圖一流

佢後面應該冇咩戲份

唔知係咪玩過其他門派佢地太大力 逍遙/散人呢D唔洗講,白駝都好大力,用返明教覺得細力左好多 多謝巴打教路,不過我依家轉左用易筋經

巴打有冇用皇極聖火令

想問下點解拎唔到西毒杖法

已經帝王命上嵩山

過左滄海第二章先有

點拎

我係見亞古阿FB FAN PAGE 2013已經話李沅芷有得收
唔通係假既

岩岩先到倚天天書,

做左教主之後用門派資源做出黎既最强武器
係我留比明教主角最後既强化

好好玩
琴晚開始到依家玩左近10個鐘，但冇save檔習慣卡左2次地形bugs ，重開檔過一次

好耐之前玩 d冷門門派冇技用

我發現我95佛法用少林武功都有機會降全能力 是咪有bug

我過完倚天天書,明教d人出左密道,但係佢仲話明教危機未解決

出左任務最終章<中原亂舞>佢都話明教危機未解決 是咪bug左

dl完隻game點開
得個game2beta.ini

國戰開啟左先開到

我睇下先

我連點做教主都未知
講開又講
岩開始左國戰模式
悶到嘔屌

國戰玩到好頹
成日打敗仗

原來係咁

我已經唔想理
ONLY S/L江湖傳聞搵囡囡先算

打左倚天天書未先 我打到學救明教,佢就叫我做教主啦喎

會唔會加俠客行啲武功落去
太玄經果啲

遊俠網有朋友做緊俠客行既故事，我地等緊佢做完出黎

邪門果到有提到俠客行果到
希望劇情會寫得好

我就係岩打爆左倚天去左華山BBQ
上面有巴打話唔好睇林平之自宮就可以做到明教教主(我睇左
基本上我係跟晒隻GAME FOLDER 舊到HIHI既攻略STEP BY STEP
好多都跟唔到其他大大既補丁

有無大大收左李沅芷/袁紫衣?
袁大小姐加入左軍隊就唔SO我了

馬神巴打我想問下聖火令係當咩類武器 計拳套?

隻game外功好似唔多唔限路線又可以用到最尾
反而內功就一大堆
有冇打算新增一d共通既外功武學

點解我一開始南賢選門派得幾個揀?
我想入白陀要點做

白駝要鐘靈線先玩到

見到啦

想再問下含笑半步釘係邊見到

製藥11級用神農鼎/去五毒教蛇洞

11級製藥都係冇
會唔會因為miss咗啲劇情?

一開始跟藍鳳凰入毒龍洞 死左冇得再入？

我覺得國戰唔錯，不過太重複，可以試下加插會影響戰況嘅劇情
另外本身一路玩落都覺得唔錯 不過一完國戰，正當我士氣高昂，諗住一鼓作氣打埋寧雲嘅時候，個ending 咁樣反高潮......

Btw 點樣收完顏萍 等緊更新

想問下係咪只要copy個 save就可以去第二部電腦度玩到? (啲遊戲資料一樣)

完顏萍你要將玉盤山第一次見佢果陣俾你既另一個金國玉璽KEEP好
千祈唔好賣(應該唔會有人拎左去賣掛
到故事中段會響長安城媒婆果個位第二次見到佢
佢會話已經有婚約想主角還玉璽俾佢
果時我好爽手THEN佢好依依不捨地送左樣野俾身為佢初戀既主角
到國戰開始就可以S/L到出左咩伯威大將軍果仔馬革裹屍
房都未洞得切就上戰場香左 留返低個未婚妻就係完顏萍
THEN主角收左佢入莊園

BUT佢唔算紅顏
無得互動吹下水泵下骨

原則上係
個版本唔好太舊就得

巴打, 我想問下南少林任務
做完搵8本佛經後, 佢叫我去無錫搵捕頭傾計(之前做過好多次捕頭任的了)
正常佢應該有支線任務比我? 但係禁極佢都仲係比殺人同搵野任比我, 冇左支線任務後續
另外, 林平之個滅門副本要點先有?
我見攻略寫之前要去鄉間野店觸發, 但我miss左, 直接去左衡陽, 咩都冇做過就觸發天書劇情.....然後就落得山...

搵完佛經賊禿係叫你去搵響佢正下方既楊捕快
佢響南少林會俾支線任你而唔係去無錫搵佢本尊
林平之果個我就唔係好知
等其他巴打幫你啦

岩過左大理吳三桂
點解都係唔見有得收阿珂
明明劇情有見到佢

感動 多謝巴打, 我仲以為我卡關要重新玩過

你阿珂好感夠100未
試下去牛家村住宅區搵佢

全武器

當然夠
感謝巴打

結論係搵唔到
我明明皇宮果陣係先CHOR夠阿珂100好感度先搵袁承志
最後係後者都係夠100既情況下我先去做其他野
是咪中左BUG屎

南少林任再問..
打完誅殺仇恨天個任後, 佢叫我4個爛武器簡1個, 簡完, 同佢對話多次,
正常係咪番去南少林搵番主持傾計, 佢就會比英雄救美任, 叫我去救建甯公主?
但我係咁同佢對話都冇觸發到, 係咪漏左野未做?

冇左藍鳳凰解唔到金蛇任 係唔係可以重玩

你接左楊捕快未先?
方丈會要你解埋楊捕快先會俾你繼續
如果方丈都係無
你就可以解多陣主線先再返去
應該就會有

金蛇任我已經無視
完全唔知點溝佢

學唔到金蛇劍法 冇左招大絕

一行入去比堆蛇秒左 之後傳點都冇埋

我之前漏左去做野店臥底果個任 (華山派)
唔係話漏左ge, 而係直接去左衡陽城, 然後入左酒樓, 就莫名其妙咁觸發左劇情, 然後就開左天書劇情...
我睇攻略:
門貢500時跟岳不群交談觸發。門派傳送至衡陽，之後去鄉間野店觸發，需要經營5000文才能觸發林平之殺人劇情
通關一次福威鏢局普通難度副本，之後對話岳靈珊，去吳越東道 南觸發劇情，打敗三獸，出發去衡陽客棧，電影劇情結束後，正式觸發天書劇情

我就只係得紅字果D...結果宜家野店又冇,林平之副本又冇...
btw我宜家金盤洗手個主線未開始, 關唔關事?

好耐無玩，我未必答得啱
但最後嗰句應該關事，幾乎可以話玩左金盤洗手隻 game 先正式開始
尤其福威鏢局副本肯定要玩完金盤洗手先得

咁係咪救建甯公主咪個任都要等金盤洗手後先再接得?
我岩岩為我唔知係咪skip左d任搞到冇得拎九劍而感到悲哀左下

suppose係
唔緊要啦
我大大話話都MISS左好多野
東方白一開始就無觸發->死、做唔到教主、MISS左易筋、阿珂<-呢個唔肯定
無NTR蘇荃
都SAD左陣 咁我同玩唔玩明教有無揀東方白都無咩分別
人生可能就係咁
MISS左一D野就成世都唔會再遇得返

國戰好難CHOR江湖傳聞
說好的越女劍呢

幫推

吳三桂事件之後有冇提示你去牛家村接佢

我之前google過 好撚仆街 如果你sl唔出開定新檔都得

真心!?
是咪有咩特定條件

好似唔係好見
惟有等下次重玩

原來要散人線先得
SKIP得

你知唔知邊度係牛家村住宅區

如果菲菲死左都可以觸發

知呀
劉師父上面、修改仙境下面呀嘛
可能係我唔夠一百喇
自膠

無俾菲菲死
成日都想皆大歡喜

製藥點先練到高lv? 5lv之後就冇經

生活技能既書全部都要配合你成個人個LV
你快手升高LV就會有得買

我決定下版開始救左阿朱都有得觸發越女劍
本身呢個劇情係用黎補償個d觸發左悲劇劇情既玩家

感謝大大
不過唔加都得既
始終咁先令人覺得呢隻GAME好真實
好似一生一樣做錯一樣野MISS一樣野
咁就一世/塞翁失馬
不過真心感謝大大完善左隻GAME
個莊園好靚BUT紅顏唔多

同埋
隻GAME一補完左凌霜華果PART
真心眼濕濕
完美重現

加埋個BGM
起撚晒雞皮

我玩到國戰停左
太晒時間
重玩另一門派仲好

原來仲補完左呢段劇情
亞古嗰陣剩係整幾頁小說就當完左

AGGER
亞古阿茂整餅
咩都亂咁加當隻GAME係白老鼠
搞到1999
去到最尾叫我打國戰=悶到叫我去死

呢個就唔知係邊位大大
唔係馬神就係百度上面果幾位師兄
真心整得好令人痛心

Er…呢個好似原版就有

你去左鄉間野店未
係鏢局同武夷山附近，去到會有傳送點觸發經營任務

最新版係邊度有得DOWN..定係樓主個個已經係最新

1.61係最新版

dl個主體再c&p樓主個1.61落個folder

可唔可以放哂所有MOD既PATCH NOTE上黎 呢度得1.61既NOTE
睇原版個功略有時對唔上

X2
搞到MISS左好多野

咁就爆左....
說好的寧雲呢?
亞古佢唔撚係虎頭蛇尾到咁下話
爆左之後又有無咩做?
可唔可以二週目?
BTW,爆左國戰之後胡斐同靈素傾偈
靈素個樣跳唔到出黎
變左做胡斐一個人自編自導自演

話說玩邪門黃蓉有bug
我試過用黃蓉solo緊果陣去東渡口前save低左傳點
然後之後用返主角飛返黃蓉果個桃花衡陽
一行到去果個恨天洞口又會觸發黃蓉去東渡口果幕
loop完劇情之後就會卡左

等下版更新吧
下次就係結束神鵰同俠客行
最後就係決戰

呢個冇得搞

1.61同補天攻略唔夠咩

下版開始散人線冇得觸發越女劍
開始要稍微cut少少散人福利

我見散人D劇情&支線仲多過玩門派
又好打咁多
唔多平衡
我凈係打過明教一心拎九陽
最後...........原來唔拎仲好過拎+得散人先有得拎

其實又真係唔多齊既
好多野都交代一下個事件名就算
觸發條件
觸發點

感謝大大!!!!
如果有機會可以補完埋碧血+白馬就正正子

亞古去左整金5啦

又唔係玩得耐就會知
一錯過左就冇得返轉頭

呢個我知呀
當初聽到以為佢已經整好左無雙2
點知

只能等重玩

可唔可以幫我試下峨嵋魔刀散人啊
好想搵人玩完比d cm我

等大結局再執下啦

開局用女角會唔會劇情有唔同

會

逍遙派係咪一定要贊助先有得玩
我想玩但係唔係好識點贊助
有無教學
我有少少強迫症
想一隻遊戲乜都玩齊先算爆機
求教學

而家唔建議贊助

咁點玩逍遙派

玩散人好過啦,散人都有得學晒逍遙派d招,逍遙派最多去到霸者篇先得一萬定唔知二萬血同內力送比你 無乜特別

想體驗唔同角度玩隻game姐
要勁既一開波改啲勁名就得
劇情個個門派唔同嘛
劇情垃圾如武當我都玩哂

岩岩玩完明教,試緊玩峨嵋,我試下玩魔刀散人先

白駝幾時先有蛤蟆功?

峨嵋玩唔落手
好似好弱

想問下 反面仲有冇趙敏既劇情?
見你地話玩白駝最多趙敏劇情
但....我睇攻略後面好似冇了
定係要玩邪派?
反而明教冇得攻略趙敏?

我都有強逼症
準備緊開兩茫煙水裡
其實門派係會有高低強弱
但講到血內四勁
後期黎講應該大家都會上2萬血以上四勁有四個位
藍月果30本佛經+小寶果30本西域奇經+賊禿玉佛丹=200點研究點
我爆果下都仲有13X點未用

明教幾屈
不過劇情唔多
最頂唔順係又要見到張無忌條76

明教100%無
就算劇情上佢係對主角有興趣都好

我指係蕭鋒果到之後? 係咪趙敏唔算俠侶

原來係咁
我第一次係玩古墓配六脈 幾屈機
今次唔玩六脈 影響平衡
試下白駝

去到霸者篇尾先有

白駝溝趙敏想有好結局就要行正派路線

睇黎我要減少d福利
咁多研究點數會玩壞左成個遊戲

峨嵋係原版已經好强
堪稱無腦通關既門派
最重要係好多囡

話說有冇人挑戰ntr小寶七個老婆既極限成就

我想問點先玩到逍遙派
好有興趣

係喎屌,仲以為有得自己單獨做教主,仆街點知原來有張無忌條撚樣變左分內外教主

蕭鋒線完左仲有劇情? 係咪最到果到? 咩前往大都果到?

我玩果陣都係剩底百幾點 藍月定小寶比太多點數

咁多唔洗走江湖 25歲前就已經精盡...

係啊，去大都佢會同你告白

Google/百度下啦
你可以去遊俠網搵下，我唔方便係呢度講

隔離講故台黑喵個淫塵日日上八個老婆都未死啦

.... 痴線冇曬時間做自己既事
太多都係一種罪

六花+白虎妹+公主唔係八個咩

見到可以 ntr 七個老婆想玩返

原來黑喵你好呢味

藍月加小寶有機會60本書 加埋300研究點即係千5能力值 雖然功力唔係真係有咁多
但都係太imba

至於女人方面韋小寶d老婆都係得番曾柔未出場 女人我當然係希望愈多愈好 再加d微甜就perfect

下版開始要檢討同微調每個門派既强度
Btw曾柔其實已經出左啦

邊到有呢個版本既更略(前期)

唉屌 之前補天個作者話阿珂未實裝 搞到冇刷佢好感 只係刷佐袁生個好感度
我仲諗住黎個紅顏全收咁通關

最屈一定係古墓招玉女拜佛 900% + 免疫

有冇人知金輪點整 , 我合左9個殘張 , 個袋又冇張完整的鍛造圖 , 禁 H 又冇

單計攻緊係野球拳
輕靈加成技少 加上玉女小連環基傷低
要靠攻速x2先威

峨嵋要buff其實好易 強化流水訣既持續時間同效果就可以
魔刀散人有諗過玩 但冇囡囡
同埋中期係咪冇絕學功體用
要等到霸者篇拎神照經先威威？

同埋曾柔係邊

仲有強烈要求削混元掌既150%buff
有乜理由江湖武功有50% 門派武學多數得30%

係咩
峨眉好似無咩勁武功
反而覺得明教屈D

馬神大大手下留情
其實入面開晒都係得16X
不過係有玉佛丹所以先DOUBLE
要削就削玉佛丹啦反正無咩人想去搞果個佛法掛
我睇個攻略本身好似用少林寺連招仲會扣佛法
咩ON9設定黎

原來係分內外
張無忌本身我就睇佢唔順眼
憂柔寡斷到仆街
亦都搞到自己錯失左小昭等等女仔
唔係明教原著出晒名武功屈我先唔會玩明教
倚天最憎

其實係玉佛丹DOUBLE既問題

藍月果到我本身無諗住要研究點數
係見拎左廊照經就算啦唔鬼要易筋
後期先知易筋岩我用D

正解
國戰會收
不過又係0互動
BTW大大有無辦法強化紅顏們既對話模式
佢地成日都唔講野/同唔到佢地講野
一個二個好似紙板咁

焗你玩第二次

玉佛單冇雙倍 得50%向下取整
但150點淨係就咁研究都750 4圍 點會唔屈 5重先天功都未必加到咁多

SOR自膠
佢唔係額外20%加成咩
如果咁計
咁就係藍月俾得多
傑出徒弟系列

想問下
換人物包要點C&P落邊度?

係咪有得揀乞衣門派?
呢個門派係咪做賤哥哥
我唔想做賤哥哥

少林派都幾好

少林點入

我係第一次玩菊花版..仲以為已經獨立整左個門派
sorry 原來未有

Lm

密宗同丐幫都未有
等緊整齊哂咁多門派

我第一次用古墓 900%睇落好勁
連技多 最後都係打30萬傷
古墓九陰神爪+900%
不如古墓九陰神爪+六脈

有冇諗過配埋阿青招越女神劍

咩黎 有呢招架咩 第一次玩唔覺有既 唔通錯過左

呢個版本是咪都係無逍遙

紅顏技能黎
外功攻擊全200%

有冇人知?

應該會出現響物品欄架WOR
你再細心睇睇
BTW馬神大大有無辦法整整個物品欄
D字又細圖又密
每次一打開好似去左驗眼咁

吓咁癲

有冇玩白駝既青
我想問 用鐘靈開局 有咩門派揀?

華山共通
鐘靈線全真，白駝，古墓
郭襄線明教，桃花，峨嵋

仲有由其他人整既武當都係共通

THX.~呢個版本都係冇咩新門派玩

補完返十四本天書同個結局已經好難
新門派都係其次

原來蘇荃比樓主掉左入莊園唔講聲
btw國戰成崑係邊 搵哂少林寺都唔見

運氣要夠好先可以係

其實當年菊花版有收錄過一個叫唐門既門派

是否唐門女飛賊果堆野

袁紫衣會唔會響鍾靈線先係紅顏?
郭襄線做唔到

有冇人知邊個門派最大力？

應該係桃花

玩暗器既唐門

因為我用葵花寶典同藍月把劍

銀梭
但金輪一出最與爭鋒

俠客既唐門

我都好sure刷夠阿珂好感 但做完吳三桂事件阿珂都冇叫我接佢

係唔係冇得玩逍遙派

白駝JJ揮手

HI

出現了
真心BUG

仲係要課金先有
亞古又話DLC會6~8個月後免費釋出既
說好的逍遙呢

亞古講既野你都好信
佢而家講明只搞佢隻金庸5唔理隻無雙
交比菊花版同擎天版既搞
之後隻金庸cap夠水又開第二隻無限loop

玩魔刀散人好似好撚痴線 我見果D散人奇遇全部都可以見到,白駝蛇女果D 唔知學唔學到九陽九陰呢

佢話要完夢 隻金庸無雙2整到天一半地一半,就搞第二隻

難為其他人係咁幫佢補完

記得之前有人講話整完隻金庸無雙2先整隻金庸群俠傳5,佢又BLOCK人又盛

其實唔係第一次 之前睇巴哈rpg maker版都見過佢整game斷尾之後整金無

睇死金5佢最後又搵人幫手埋尾
想玩逍遙派

巴打我係咪中左bug
去完珍瓏棋局打完3條蛋散之後
去松樹林觸發唔到萬仙大會
我玩緊明教

另外，唔記得有冇觸發過童老衡山支線，
而加改左好運氣，但到衡山見唔到童老
係咪要砍掉重練

去東渡口搭船去打鱷魚

岩岩開霸者 挖地洞搵向問天 同佢講野冇反應
主角話個服裝好似日月神教 同任盈盈有關
我應該點做

最怕人做野虎頭蛇尾
仲要咁交關
逍遙講好左屬於付費dlc
又要唔撚理=以後唔洗玩到
唉

好似要上左五霸崗
如果你係開局果陣係揀左任大小姐

我今晚揾下
琴晚因為卡關，開左新散人
入南少林，雖然有小bug少林九陽顯示唔到功體，
同埋禁數字熱鍵5,再禁功體冇反應，
但佢招刀法好屈
雖然睇唔到攻擊加成係幾多
但有招buff免疫所有debuff
同埋有個4招連招心算攻擊加成有200-300%
用把廢刀都好屈

馬神巴打 試左魔刀散人 魔刀散人加九陽神功好撚勁 勁過以前魔刀加煉獄乜乜好多 過左前期笑傲江湖果到,就打得好爽

點樣觸發搵郭靖做殺敵任務？
想收郭芙
上網睇攻略話撚完果150隻襄陽兵，搵埋郭芙後搵郭靖接殺敵任
但我問郭靖乜事都無發生
係咪有其他前置任？

唔該哂

全真係唔係好廢

對比其他 各方面都係廢

未有先天空明之前係最廢
有左之後係最廢之一

郭靖好多任務俾主角做架喎，會唔會係主線未到

叫胡斐食屎啦
人地死先鐘意
一早溝左靈素咪算囉
btw原來戰胡斐 佢都會鐘意靈素

原來係咁，我主線打到岩岩打完傲拜咋

我幫你睇返以前d攻略，好似話要完成消滅鱷魚任務
鱷魚任務之前又要救建寧公主嗰d，你睇下做左未

乾坤大挪移3層之後點練落去？

睡前一推

打到倚天線入明教禁地
會提示可上七層
明教jj係咁 其他唔知

南少林方杖搵經書-》幫楊捕快打鐵刀眾-》空見打恨天x20-》打仇恨天（你係東方白線記得妓院出手打嵩山救玉兒後返黎刷美麗的髮帶）-》主線去到藥王廟後會提你搵方丈-》胡斐組隊-》方丈叫你去毒鱷魚-》毒完叫你搵郭靖

胡斐
都唔明靈素有主角唔like
鍾意胡斐
國戰完左仲要交返佢俾胡斐
為他人作嫁衣裳
馬神大大下次可否增加獨佔靈素既劇情

我見呢個劇情係功略最尾
我係最頭

其實都幾尾下
天書線，你要完成左鹿鼎，天龍，笑傲三書先去到倚天線
做埋倚天，你得番連城同書劍未完

正解
果屎七層得返江湖傳聞D支線可以用
國戰就

想問下唔救文四哥等佢死
之後點樣俾綠帽佢戴?

感激不盡

好似無 到書劍恩仇錄個天書只係同佢飲酒,飲撚完佢就走左 之後好似暫時無後繼

開左隻武當 同明教一樣既

仲有黃蓉話杰倫哥哥教佢牛仔很忙

鍾靈開局揀左古墓派
出返古墓之後係唔係再無主線
想問下我之後可以做乜
突然個世界咁大完全迷失左

到依家都無

玩桃花如果長生去左20層 冇達成絕學果兩個條件
係唔係一世都學唔到

已經set最易
一開頭打哂特典碼拎裝備
幫小寶打胖瘦頭陀差d含家拎

估唔到有人同我犯埋同一樣既錯

遲左做東方不敗個髮帶任務..唔比我做..好彩係揀門派之前整左第2個SAVE 而加玩散人

散人點入蜀山?係咪一開波冇得入

屌 呢隻GAME成日做錯一樣野就要重玩

武當有冇青玩過
利申唔驚冇女
有婉清BB 同等緊我既東方BB

其實唔洗重玩 20重長生訣夠勁到比你拎霸者篇既極意功體 神照加野球拳絕對夠爆機
同埋正常咁玩都唔係咁易升到20層

123321

喺藏經閣打贏成崑之後要我追佢, 但係返去搵佢又冇得對話即係點

冇野了原來去左藥王廟

明教重玩左3次
都係做漏左野既HERE

新加既酒經係邊個任會有
想練九道歸元

華山派限定:陸大有
牛家村:道長
綠竹翁:地圖上方俾皇極斗靈丹換

明教有咩野易漏
我玩完一次明教，見到內外教主就火起
d npc都唔當我係教主有春用
仲有門派裝同7層大挪移加洗髓經定期debuff係屈機
但冇得打寧雲都係無用武之地
另外比tips玩明教的所有巴打
明教主要係內功攻擊，有d boss例如係李秋水呢d內防高到癲，你要用外攻攻擊打佢
咁呢個時候就可以刷個英雄大會副本拎金輪學五輪大法，
加上洗髓經可以隨意轉陽陰2維，
你轉晒做剛勁， 金輪外攻攻擊仲屈過你乾坤大挪移

明教其實就無咩漏
BUT做唔到教主
我走左去睇林平之切丁丁
同埋MISS左東方白個美麗的髮帶

走下位好易打姐 係咪未學齊武學

屌 miss撚左推倒趙敏 係唔係要重新玩過

同你一樣
一直跟攻略做主線任算

菊花仔

我覺得成個遊戲最難都係打燕南天/南宮
同係恆山打到魔教雜卒（迷亂加地圖坑成日比人圍死）

打燕南天，張無忌，左冷蟬都好煩
d debuff好op

玩古墓係藥王拎左黯然销魂掌之後係咪無機會拎到九陰
有無方法令我姑姑歸隊

我華山派
打完滄海編
想學返獨孤9劍發現上唔返華山
係咪rip?

有無得學哂黯然銷魂掌,彈指神通,吸星大法?

你順住解南少林個支線任就學到
唔需要番華山

想問曲非煙係唔係要六脈學哂先可以唔死，定係學左書生個兩劍就得

頭兩劍就得

睇你玩咩線+門派

佢話要先學哂華山劍法先可以學獨孤9劍啊

你華山劍法都未學完就冇計喇
砍掉重練啦巴打
好難得未學完都玩到成個滄海篇
個boss都好難打啦

九陽個buff太op
但魔刀前期唔夠勁 轉左用天山六陽掌

玩六脈應該配咩心法好，九陰硬係好似差d咁

東方白係唔係無得做老婆

岩岩玩完滄海編，依到卡左
京畿道地宮內，用火凰羽清完殭屍後找向問天觸發劇情，獲得東漢皇陵藏寶圖

問向問天無反應，上網d人話要搵任盈盈，但我去到五霸崗又無事發生
有做哂東方白既劇情，係咪有影響？

菊花版藍月d秘笈咁廢既

我覺得係霸者篇前都可以接受,連技都有10萬至十二萬傷 加上攻速好快,輸出都幾撚高,加埋九陽個buff可以上到800-1000陽剛

你係咩門派玩六脈 隻game d 陰柔內功好少好難答你

魔刀點學 聽你地講好似好爽咁

點樣救程靈素BB 唔想佢死呀

要玩峨眉,之後要係養成模式整死周芷若 比人踢出峨眉就得,救程靈素睇返菊花版個說明就有攻略

散人，冇入門派係咪冇我份

冇入門派，睇菊花攻略，你去南少林學九陽都好屈

九陰即係古墓? 200%攻速配咩都屈鍋

宜家入左古幕，後邊有冇得轉去其他門派？想做邪教教主

幾時先學到..同個2條友講野牌觸發唔到..而加打到去主線劫獄 襄陽風波

要打到霸者篇中期姑姑先會返黎

要係笑傲既第一次上華山之前去南少林到入去做俗家弟子先,之後先可以學九陽,而鐘靈線同郭襄係唔同學法..

九陽神功真係too fucking op

下版將會统合左俠客行先

可唔可以加返搶婦女

不如BUFF下全真

散人係勁撚到痴線 有入門派既除左多條女之外,唔覺有咩特別優勢

不過散人係主線冇咩特別劇情
唔似有門派，你主線劇會有d位係你唔同門派有唔同對話，
就算你爆左十幾次，只要冇玩個門派，
都有興趣玩落去睇d對話

加上散人又易玩
我衡陽城都未玩完已經悶，棄左
對話冇驚喜又重覆

散人係易玩痴線 打一陣已經感覺到悶

有樣野我好疑惑 點解書劍線六合塔劇情有程英個人仔但佢冇對白

無雙秘境隻松鼠個位點上去 ？

喬峰個skin幾型 不如轉個skin去主角到

菊花&補天版補丁1.61俠客行(公測版)
mega載點：()
密碼:
!br_wKswpCShjUZlmuuUOLS95oTldHm_oz3rQqE2PTmQ
這是完整的,下了這個就不須下載以前的版本了。使用方法:請打在金庸無雙霸者完結篇主體之下，解壓縮後直接覆蓋即可！
俠客行的劇情是由遊俠/百度的熱心網友獨沽大做的,因為他是用1.60做基礎製作的,所以我把1.60的一些bug稍微修一下做成這個版本
之後等fenrir大把明教mod實裝後我就要開始做新的菊花版,下次的目標是完結神鵰俠侶.....然後就是直衝大結局啦~~~!

馬上download

淨係睇左補丁說明 都做得幾壯觀
好似金庸群俠傳mod既一條線橫跨成個遊戲 而且作出既選擇真係有明顯既劇情變化

玩左一陣俠客行 d對白設計真係

做咩

等出大結局同有丐幫時再玩

我都覺得啲對白 個主角係佢地眼中馬上變柒頭，啲對白又冗長，又夾雜一啲笑唔出嘅低級笑話。

另外白阿繡張圖個鼻大到好似成龍咁......見到都淨係想要丁當啦。

不過整體黎講唔錯

散人點學北冥....已學六陽掌同折梅手...

有冇巴打知7LV以上煉丹爐係邊買

長安有，不過好似要夠40lv先有得買

下版改左阿繡頭像先

可以睇下補丁內附既同補丁說明，入面有講

學左九陽就冇

大家覺得俠客行點呀

利申:未有時間玩

深夜一推

即將出現既兩位新臉孔

大家估下係邊個?

冇提示典估呀
係全新定舊人物新公仔呀

第一個白阿繡，第二個丁噹？

第1張小龍女吧

正唔正先

阿繡同丁當

俠客行監修計劃進行中…

個鼻變返正常啦

想問霸者天書 天龍八部， 邊度可以搵到段譽

你玩到邊到

有冇巴打可以幫忙寫下攻略，造福其他玩家啊
因為我仲係學生所以冇能力支付到實質報酬但我可以比你地最新既菊花版，比你地早其他人一個星期體驗到遊戲，同埋提前知道遊戲既結局
有意者可以係post同我傾，或者私下pm我都得

最近第一次開白駝玩（之前一路冇試因為聽講廢同唔鍾意邪派）
成個門派多甜到呢
如果有得放趙敏個肚兜係物品欄拎出黎索同埋食埋丁敏君咁就一絕

食丁敏君

有得諗既

無知一問 呢隻game同金庸群俠傳5有咩大分別?

分別係金5未有得免費玩
同埋金5應該係主打開放世界
金無劇情比較線性

多謝高井絲(定係巴打?)幫我覆左咁多其他巴打既問題

我覺得凍傷要改一改
打到去一打三打丁春秋 游坦之 慕容復
丁春秋同慕容復都易打
唯獨游坦之D凍傷真係on9
中幾下就冇血 仲要係唔係暫時
又唔似玄冥二老有游鬥點個D

馬神巴打借問聲絕情谷點去,岩岩搵完天竺僧

搵到了自膠

我改名收左若央做紅顏係咪冇辦法繼續做鍾靈學萬毒個任

巴打加油呀
等緊你整埋結局

同問 鐘靈消失左

整緊神鵰丐幫大會
之後就做大結局了

劇透一下，會有兩個結局

我研究下

高昌迷宮個個有bug
如果做緊北丐西毒
又行書劍會bug 左
會咩都觸發唔到
去左冇人場景

想問win10玩唔玩到？

我試過殺左平坦兩件
之後身有喬峰會學哂佢d技
仲學埋九龍 仲高攻過六脈
但係成條書劍線斷左
北丐西毒個墓係度 入唔番地宮

同埋上完摩天崖之後去十里搵唔到丁噹

去牛家村東郊睇佢地成親

應該得，記得改service pack 做xp

不如我下版試下將北丐西毒既事件放係另一個地圖

散人點學個個咩九陽神功..搵唔到攻略

求教 我已經玩到去長安城(掌門大會) 我係散人 同埋有木婉清係身

我係岩岩上完摩天崖見到石破天爆SEED之後
跟說明話去十里林,但又唔見 東郊又冇

其實個file入面個說明都講得幾清楚
你如果學左南少林武功就去搵楊捕快
未學就幫你唔到

file個名係咩 我唔想做伸手黨 但係自己搵唔到

隱藏支線增加：新增南少林俗家弟子事件，
事件結束習得少林九陽功，後期習得九陽神功。
散人新增隱藏支線，於令狐沖面壁思過之前必須完成
(走邪門黃蓉線的玩家無法觸發，不用試了)。
新增南少林俗家弟子事件，於令狐沖面壁思過之前，完成南少林寺一系列任務。
並於楊捕快那打工超過45次，並解過皇室冤案，或是直接刷50次，
反正俠義值湊到500就對了。
若是散人則靈通禪師邀你入南少林進修，進修結束後。
習得少林九陽功，與少林七十二絕技中的菩提、燃木、慈悲、破戒刀法。
在洗冤之後，與沖哥道別，可在南少林的楊捕快那接洽九陽神功任務。
(限鍾靈線，郭襄線的請走郭襄超武觸發。)。

搵到了

打工姐係咩...做任務?

誅殺任務果d

你會唔會去錯十里林?牛家村後面個度

除左牛家村後面個十里林仲有咩

可唔可以cap圖睇睇?或者會唔會你係衡山未做哂野?
我上星期自己明明都觸發到
可唔可以話我知你而家係滄海定霸者?

去到後期天書冇攻略唔知點玩

睇補丁說明，入面應該有哂攻略

未有國戰同俠客行

我呢家個SAVE玩到綠竹翁果度

琴日另一個SAVE玩到霸者都係冇

唔知邊度觸發天書d劇情

馬神bb
我而加打到去長安城(小寶叫我去經書)個度既第一日 36lv
散人 木婉清 係咪都有九陽學

好驚要重練

係，去福建少林寺搵捕快打工啦

你玩到邊

想問下遊戲的最低配置係點？
拎差電腦玩唔玩到？
好食ram 嗎？

如果拎d 差的大陸/台灣電腦（雙系統）夠唔夠正常咁玩？

Ths

少少攻略 可以睇下
連城訣>鹿鼎>天龍>笑傲>倚天>書劍
我暫時推薦咁樣行
仲未玩俠客聽日試下先
國戰一定放最後
如果唔係就好似我咁

國戰其實ok 不過可以減低一D重覆步驟
俾我感覺係想用江湖見聞黎交代各角色既結局
其他野反而唔重要

想問下馬神
係咪唔會整白馬同碧血
雖然好短但都係14本書裡面
定係用時間線黎計已經當過左

玩郭襄線係唔係會冇左神鵰線
因為之一見就已經斷左手

正常電腦都玩到
Window xp都玩到

我係菊花版整左個支線任務交代白馬，雖然好短，但總算圓滿左個故事

碧血劍就有心無力了
不過都有補完少少劇情

係啊

想問神鵰線攻略係唔係補丁到，點解我搵黎搵我都搵唔到

補天補丁說明入面

我終於知啦，你上完摩天崖冇搵謝煙客傾計

但係石破天爆左氣之後摩天崖得返隻狗

狗隔離係個隱藏既傳送點，入去搵謝煙客吹水啦

係咁既話 到左霸者篇好似就冇左謝煙客係入面

同埋[呢家滄海跟住落黎跟說明入面都搵唔到丁當佢地

咁改名收左若央做紅顏係咪鍾靈就學唔到萬毒

我未試過 但你e+卡左係邊度 鐘靈消失左但你搵若央做唔到一步任務？

係 鐘靈失蹤左 去左練萬毒
若央做左紅顏 就算放佢返綠竹巷都剩係可以邀請佢做返紅顏
唔該晒

我陣間重玩一次睇下問題係邊，或者我放個1.62比你地試下，1.62既俠客行係我監修過既，應該冇問題

唔該晒巴打

同埋有樣野好怪 係結婚時候 我明明開場係揀陳喬恩
都會出現任盈盈,同之後係地宮見到向問天,佢都要我搵埋任盈盈

我1.62已經嘗試修正左呢個問題

巴打 我卡左係打鰲拜副本入面

自從輸左第一次，每次打完啲兵入打鰲拜就黑屏，試左好多次都唔得

我google有人有相同情況但都冇答案

我仲有冇得救

全套六脈好勁

屌你吳三桂個任個度
點樣一次過殺6,7條蛇

用大範圍技一次過清

有冇邊招好
真係卡住左
我都知咁問好ON9

少澤劍

冇學六脈

少林既藏經閣 打掃地僧啲水球 好難打

你咩門派?
降龍四掌應該得

古墓
我用混元掌扣到咁上下
跟住儲夠3次無雙劍招都搞唔惦
試下先

請問一下我玩邪門蓉兒線
去到綠竹巷既時候拎返蓉兒&藍鳳凰
之後再解主線叫我要解散藍鳳凰 咁我照做
胡斐順利入隊 同時蓉兒唔見左 直到我解埋滄海篇都未出返黎 是否正常/我要去邊到搵返蓉兒&藍鳳凰？

用玉女拜佛啦

藍鳳凰係五毒教出面
蓉兒我就未解散過 唔知係邊
牛家村 東渡口 襄陽城可以試下

蓉兒冇散解過 但係胡斐入隊會自動消失
之後去你講既位置都搵唔返

已經改癈左

搵唔到丁當係因為graphic d 名變哂亂碼read唔到 我唔知點轉

你電腦係唔係轉左簡體
試下用locale emulator

終於打爆左
希望快D有得玩大結局
我要屌打寧雲

補丁製作中…呢排發生好多事，又撞正開學，搞到進度好慢

但慢唔等於冇做，我一定會完成隻game既!

大家比d元氣我